點解香港唔比安樂死

有冇諗過有d人生活得好辛苦

有安樂死嘅話，香港死亡率會大幅上升

同意